﻿001	逃げてしまいましたわね<br>相手の力量を見誤って<br>襲い掛かるとは…がっかりな方たち	VO_neferty.neferty_chara_1005
002	はぁ…<br>あんたに借りなんか作りたくなかったんだが	VO_ryle.ryle_battle_1030
003	大したことはしておりませんし<br>お気になさらないでください	VO_neferty.neferty_sys_0007
004	その笑顔が嫌なんだよ…	VO_ryle.ryle_chara_1009
005	それはさておき、<br>追いかけなくてよろしいんですか？	VO_neferty.neferty_sys_0001
006	あー、まぁ別に<br>どうせまたあとで会うことになるからな	VO_ryle.ryle_sys_0004
007	あら…<br>もしかして、近くにあるという用は<br>彼らの件ですか？	VO_neferty.neferty_sys_0006
008	…あんたには関係ないだろ	VO_ryle.ryle_sys_0002
009	あらあら<br>せっかく助太刀して差し上げたのに、<br>冷たいお方ですね	VO_neferty.neferty_sys_0007
010	…気にするなって言ったあんたは<br>どこに行ったんだ…	VO_ryle.ryle_sys_0001
011	わたくし、ライルさんと一緒にいるところを<br>見られてしまったので、<br>仲間と思われてしまったかも知れませんわね
012	…………
013	…最近、<br>この付近を中心に人攫いが頻発している<br>あいつらは多分その人攫い集団の輩だろう	VO_ryle.ryle_battle_1030
014	ここはうちの主要ルートのひとつなんだ<br>あんなのがいたら商売が滞って仕方ない
015	人攫い…<br>彼らはここを中心に？	VO_neferty.neferty_chara_1005
016	ああ<br>俺への恨みで暴れている<br>なんて噂も聞いたが…	VO_ryle.ryle_sys_0004
017	あの様子じゃ間違いなさそうだな
018	あなたもわたくしに負けず劣らず、<br>あちこちから恨みを買っているようですね	VO_neferty.neferty_sys_0002
019	…俺は何もしてない<br>あっちが勝手に恨んでくるだけだ	VO_ryle.ryle_sys_0010
020	同じことだと思いますよ	VO_neferty.neferty_sys_0007
021	それにしても…そんな噂があった上で<br>ご本人が出てくるなんて、<br>アンクさんもよく許しましたね	VO_neferty.neferty_sys_0001
022	アンクは、<br>ほかの連中が行っているからと煩かったが<br>俺に用があるなら俺が出るのが一番早いだろ
023	…あなたにも<br>ご自分で動く気になるときがあるんですね
024	出向かないで長引くよりかは<br>出向いてさっさと片づけるほうが<br>いくらかマシってだけだ	VO_ryle.ryle_sys_0037
025	根城は誰かが探してくれるなら尚更な<br>俺はそこへ行くだけでいいから楽だ
026	あなたの部下の方々に同情しますわ	VO_neferty.neferty_sys_0030
027	あんたにだけは言われたくないな、それ<br>…まぁ<br>俺がいい上司じゃないのは間違いないが	VO_ryle.ryle_sys_0030
028	それでも俺が原因で<br>ギルドが迷惑をこうむるのは本意じゃない
029	うちの利益が損なわれれば色んな奴が困る	VO_ryle.ryle_sys_0016
030	商会だけじゃなく、取引相手の街の連中や<br>うちで武器を買って<br>仕事している傭兵たちもな
031	…ホークの言った、平和な砂漠っていうのは<br>確かに理想的な世界かも知れない	VO_ryle.ryle_sys_0001
032	だが実際には、<br>平和じゃないからこそ生きられる連中もいる<br>武器商人しかり、傭兵しかり
033	…………
034	平和になったらはい終わり、<br>ってわけじゃないんだ。だから面倒くさい	VO_ryle.ryle_battle_1030
035	…確かに、<br>争いがあるからこそ生まれる需要<br>というのはありますね	VO_neferty.neferty_sys_0005
036	そしてそれを満たすことを<br>生きる術としている者が存在する<br>という事実も
037	…だからあのとき、<br>ホークさんの呼びかけは<br>届かなかったのでしょうね	VO_neferty.neferty_sys_0030
038	そこには目を向けていなかったからな<br>…ホークも、その周りの連中も	VO_ryle.ryle_sys_0037
039	――この地は、平和に生きるには<br>厳しすぎるのでしょうね<br>少なくとも、今の貧しさのままでは	VO_neferty.neferty_sys_0004
040	身の貧しさは心の貧しさを呼ぶもの<br>自らは自らの手で守るのが当然であり、<br>他者の手などは望むべくもない
041	己で精一杯の中ほかへ手を貸せないことは<br>誰に責められるものでもありません<br>……がっかりですが
042	今の砂漠では、他人に手を貸す奴なんて<br>底なしのお人好しか<br>自分を顧みない馬鹿だけだろうな	VO_ryle.ryle_sys_0010
043	そんな両極端な連中を<br>うまく転がして使える奴がいれば<br>何か変わるかも知れないが	VO_ryle.ryle_sys_0031
044	…うまく転がして、使う…
045	あんたはそういうの、うまそうだよな	VO_ryle.ryle_sys_0001
046	…わたくし、ですか？	VO_neferty.neferty_sys_0006
047	弟のことはよくそうやって使ってるだろ	VO_ryle.ryle_sys_0004
048	…ラメセスは未熟者ですから<br>誰かが指示をしてやらないとならないのです
049	やる気はありますが、<br>それが空回ることも多いですから	VO_neferty.neferty_sys_0007
050	やる気あるとか…俺とは真反対だな<br>気が合いそうにない
051	まぁそれなら、もうちょい<br>色々任せてやってもいいんじゃないか<br>いつも何かしたそうな顔しているだろ	VO_ryle.ryle_sys_0002
052	ご冗談を。今のラメセスにはまだ、<br>わたくしから何かを任せられるような力は<br>ありませんわ
053	あの子は若い。わたくしたちよりも<br>長く未来のある世代です<br>余計なものを持たせるわけにはいきません	VO_neferty.neferty_chara_1005
054	まぁ確かに、<br>仮に平和が実現したとして<br>そこに誰もいなかったら意味ないからな
055	…………そこから先を考えるのは、<br>俺の仕事じゃないが	VO_ryle.ryle_sys_0007
056	ライル様！<br>例の人攫い集団のアジトが見つかりました！<br>って、ネ、ネフェルティ様!?
057	ごきげんよう、ご苦労様です<br>わたくしには構わず<br>ご報告を続けてください	VO_neferty.neferty_sys_0007
058	えっ…い、いや、しかし…	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0031
059	あー、いい、いい<br>で、ほかに何かわかったことは？	VO_ryle.ryle_sys_0002
060	は、はあ…ではご報告ですが、例の集団は<br>攫った相手を砂漠の外へ売っていること、	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0005
061	そしてその先がグラトニー＝フォス<br>であることはほぼ間違いないと思われます
062	…グラトニー＝フォスへ？<br>それは本当ですか？	VO_neferty.neferty_sys_0006
063	何かそっちでも心当たりあるのか？	VO_ryle.ryle_sys_0002
064	一部の砂漠の民が攫われ<br>グラトニー＝フォス周辺へ奴隷として<br>売られているらしいと少し前に耳にしまして	VO_neferty.neferty_sys_0005
065	保守派の方々が邪魔で<br>詳細を調べられてはいなかったのですが…
066	そういえばライルさん<br>最近にもあなたのギルドから、<br>商取引の申請が数件ありましたね	VO_neferty.neferty_sys_0007
067	…それがなんだ	VO_ryle.ryle_sys_0004
068	この件ですが、別件の解決が先だという<br>方々の主張で審議が滞っておりまして…	VO_neferty.neferty_chara_1005
069	その別件――奴隷流出の件の解決<br>それがわたくしの前でなされれば、<br>審議もスムーズにいくかも知れませんね
070	…あんたまさか	VO_ryle.ryle_sys_0017
071	これからアジトへ向かわれるのでしょう？<br>わたくしも同行させていただいて<br>よろしいですか？	VO_neferty.neferty_sys_0001
072	…………好きにしろ	VO_ryle.ryle_chara_1009
